{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009798",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 호텔 디 옴므 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00、チェックアウトは12:00です。 チェックインの際には本人の実物身分証明書の確認が必要であり、退室時間を超過する場合には追加料金が発生します。 客室番号とデザインは提携店の状況に応じてランダムに割り当てられます。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 もし未成年者の男女同室での宿泊により入室をお断りする場合、予約のキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 提携店では客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室ご利用の際には、予約特典の中でネットフリックスの視聴が可能であり、一部の客室にはスタイラーが備えられています。 また、全客室には車両1台に対する無料サポートが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には本人の実物身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過すると追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、退室時間を超過する場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室をお断りする場合、予約のキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店では客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典の中にネットフリックスの視聴が含まれていますか？",
            "answer": "はい、入室ご利用の際には予約特典の中でネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "一部の客室にはスタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "無料サポートは何に関して提供されますか？",
            "answer": "全客室には車両1台に対する無料サポートが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 442
    }
}